（救老母）有咩本土Facebook page ？

岩岩食完飯老母睇睇下手機
問我做咩今日唔出去撐警
聽到之後即刻鬧左佢幾句
佢就細細聲話 警察比示威者打好慘
我話 咁撚多示威者乜都冇做比差佬打 射催淚彈你唔講？ 你人蠢就出小句聲啦

之後趁佢沖涼 睇佢手機FB
發現佢入撚左個深藍群組
第一個post就係叫人出去撐警
見到之後 我即刻 同佢退群
再follow 番蘋果 立場新聞 新聞刺針
想問下仲有咩本土page/群可以入

Push

推

傳真社
大埔谷

專講中國大陸啲仆街野既都得
例如集中營個啲

巴打應該唔係學生哥
應該有做野
有俾家用

👍🏻👍🏻👍🏻

學生獨立聯盟